{"questions":
  [
    {"rightAnswer": "Python",
      "wrongAnswers": ["Java", "C++", "HTML"],
      "timesAsked": 83,
      "prompt": "Vad heter detta spr\u00e5k?",
      "id": "800399fa-84b1-460f-8bfe-cb17be273181",
      "correctAnswers": 23
    },
    {"rightAnswer": "Ja",
      "wrongAnswers": ["Nej", "Kanske"],
      "timesAsked": 178,
      "prompt": "Finns det en timer modul?",
      "id": "ceb7d83b-59e1-4767-9281-d80174560e90",
      "correctAnswers": 96
    },
    {"rightAnswer": "Integer",
      "wrongAnswers": ["Double", "Float"],
      "timesAsked": 172,
      "prompt": "Vad heter datatypen f\u00f6r heltal i Python?",
      "id": "49ba69b0-4864-42b7-abd4-c870f5ef32f7",
      "correctAnswers": 86
    }, {"rightAnswer": "return", "wrongAnswers": ["output", "get"], "timesAsked": 180, "prompt": "Vad f\u00f6r statement anv\u00e4nder man f\u00f6r att returnera data fr\u00e5n en funktion?", "id": "0420fbd1-1848-48c9-8256-b9049b97d317", "correctAnswers": 76}, {"rightAnswer": "requests", "wrongAnswers": ["hashlib", "pathlib"], "timesAsked": 176, "prompt": "Vilket bibliotek kan anv\u00e4ndas f\u00f6r att g\u00f6ra webbanrop?", "id": "b37333c7-7880-46cc-925f-0674061fbff5", "correctAnswers": 93}, {"rightAnswer": "3.8", "wrongAnswers": ["2.7", "1.5"], "timesAsked": 157, "prompt": "Vilken version av Python anv\u00e4nder vi?", "id": "2c583674-259d-494a-a5c1-acf75f86f19c", "correctAnswers": 80}, {"rightAnswer": "Ja", "wrongAnswers": ["Nej", "Kanske"], "timesAsked": 162, "prompt": "Finns det en modul f\u00f6r datum??", "id": "09ea16ab-ea1b-413c-9125-45b38ad66906", "correctAnswers": 83}, {"rightAnswer": "module", "wrongAnswers": ["subsystem", "klass"], "timesAsked": 167, "prompt": "Vad kallas det vi importerar?", "id": "ca52920e-30aa-439e-870c-496c2148f6af", "correctAnswers": 84}, {"rightAnswer": "def", "wrongAnswers": ["fnct", "str"], "timesAsked": 191, "prompt": "Vad \u00e4r nyckelordet f\u00f6r att skriva en funktion?", "id": "40439dbd-ff37-4d55-a9f7-50154d4cc0af", "correctAnswers": 98}, {"rightAnswer": "strip()", "wrongAnswers": ["split()", "spagat()"], "timesAsked": 154, "prompt": "Hur f\u00e5r jag bort whitespace i b\u00f6rjan och slutet av en str\u00e4ng?", "id": "517ba10c-58e0-46c7-b7c7-3683be3c60f6", "correctAnswers": 71}, {"rightAnswer": "splitlines()", "wrongAnswers": ["split()", "read_text()"], "timesAsked": 181, "prompt": "Hur delar man en textstr\u00e4ng p\u00e5 nyradstecken, s\u00e5 att man f\u00e5r ut en lista med alla rader i str\u00e4ngen?", "id": "646ee647-b024-43e6-9d1e-b8817e1e4bc7", "correctAnswers": 90}, {"rightAnswer": "len(fruits)", "wrongAnswers": ["print(fruits)", "if .. else"], "timesAsked": 173, "prompt": "Hur tar man fram l\u00e4ngden p\u00e5 listan i variabeln \"fruits\"?", "id": "80cca43f-01e5-4c5e-827e-fb6caeaa95ab", "correctAnswers": 88}, {"rightAnswer": "sort()", "wrongAnswers": ["sorts()", "sorter()"], "timesAsked": 161, "prompt": "Vilken metod anv\u00e4nds f\u00f6r att sortera en lista?", "id": "ccc6e9cf-1650-46ca-8580-c7d7da9a9710", "correctAnswers": 77}, {"rightAnswer": "append", "wrongAnswers": ["join", "split"], "timesAsked": 158, "prompt": "Vad anv\u00e4nds f\u00f6r att l\u00e4gga till i en lista?", "id": "0c37a42e-8fc7-45f0-b1c5-dbe64283b07d", "correctAnswers": 72}, {"rightAnswer": "get", "wrongAnswers": ["gets", "getter"], "timesAsked": 83, "prompt": "Vad \u00e4r nyckelorder f\u00f6r att h\u00e4mta data fr\u00e5n ett API?", "id": "7ecdb21e-4b3d-4cc2-801c-9d9f65502c97", "correctAnswers": 28}, {"rightAnswer": "Heltal", "wrongAnswers": ["Decimaltal", " input", " loop"], "timesAsked": 163, "prompt": "Vad \u00e4r en int?", "id": "5292f229-b8bf-43e1-8fbf-5b6b2759ee72", "correctAnswers": 71}, {"rightAnswer": "Nej", "wrongAnswers": ["Ja", "Det finns en app f\u00f6r det"], "timesAsked": 137, "prompt": "Kan jag skriva kod i en JSON-fil?", "id": "3a326ea0-b2bb-4a63-b2e8-7ae0d1628f87", "correctAnswers": 63}, {"rightAnswer": "Guido van Rossum", "wrongAnswers": ["Bill Clinton", "Bill Gates", "Steve Freeman", "Lance Henricsen"], "timesAsked": 146, "prompt": "Vad heter Pythons f\u00f6rsta utvecklare (aka grundare, BDFL)?", "id": "6ab949c9-5e57-4065-b72c-9b41e77536cc", "correctAnswers": 66}, {"rightAnswer": "write_text", "wrongAnswers": ["read_text", "text_write"], "timesAsked": 154, "prompt": "Vad anv\u00e4nds f\u00f6r att skriva \u00f6ver en fil med hj\u00e4lp av Path?", "id": "49d6ab06-c89a-421e-88f0-a2580b164d9e", "correctAnswers": 62}, {"rightAnswer": "append", "wrongAnswers": ["randint", "sum"], "timesAsked": 138, "prompt": "Vilken \u00e4r en metod?", "id": "c0ebea73-e6e4-4599-8679-e73abd39b3e4", "correctAnswers": 62}, {"rightAnswer": "split()", "wrongAnswers": ["join()", "list()"], "timesAsked": 130, "prompt": "Hur omvandlar man en string till lista?", "id": "851dcbfb-e31c-4c2a-b698-811ad35f1422", "correctAnswers": 55}, {"rightAnswer": "pprint", "wrongAnswers": ["r.json", "print"], "timesAsked": 153, "prompt": "Vad anv\u00e4nds f\u00f6r att skriva ut en json-fil p\u00e5 ett l\u00e4sbart s\u00e4tt?", "id": "6fb59b35-e6e1-4894-ad4c-bce344b0cd6e", "correctAnswers": 65}, {"rightAnswer": "==", "wrongAnswers": ["=", "+=", "for"], "timesAsked": 147, "prompt": "Hur j\u00e4mnf\u00f6r man att n\u00e5got \u00e4r lika? ", "id": "0912bac7-142c-4293-8690-f267fa4af9c7", "correctAnswers": 58}, {"rightAnswer": "for", "wrongAnswers": ["foreach", "def"], "timesAsked": 148, "prompt": "Vad heter nyckelordet f\u00f6r att g\u00f6ra en loop \u00f6ver en lista i Python?", "id": "38d108da-f371-4d74-bd0f-ce900a8ffca4", "correctAnswers": 77}, {"rightAnswer": "class", "wrongAnswers": "kass, klass, init", "timesAsked": 100, "prompt": "Hur  man attVilket \u00e4r det f\u00f6rsta ordet man anger n\u00e4r man skall  en skapae en ny klass?", "id": "201c655e-f348-4ce7-ad8a-55ca0d57713b", "correctAnswers": 4}, {"rightAnswer": "print", "wrongAnswers": ["input", "for"], "timesAsked": 164, "prompt": "Vilken funktion anv\u00e4nds f\u00f6r att skriva ut saker p\u00e5 sk\u00e4rmen?", "id": "79dd199c-d6a6-4043-9d59-53cd0e8615bb", "correctAnswers": 85}, {"rightAnswer": "Python", "wrongAnswers": ["C#", "JavaScript"], "timesAsked": 84, "prompt": "Vilket programmeringsspr\u00e5k anv\u00e4nder vi oss utav just nu?", "id": "399d99e9-4c22-4a8b-a6bc-97045d4628c9", "correctAnswers": 25}]}